今日買外賣應該要收double價錢

賺鳩班毒撚錢

睇死佢地都唔敢堂食

毒撚都恰 冇人性

啱啱先一個人堂食